聽日情人節又點？

你都唔係我身邊

12歲仔大把世界 加油呀巴打

2月13號不嬲48個鐘

比多12年佢都唔會鍾意我

唔洗sad喎 仲有大把好女仔
利申 中學溝左條女三年都冇一齊 諗返都on9

大你一個生肖，加油啦，你有既係青春

仆街
你做咩改名出post唔話我知
你又話你瞓左？？
我都係想見下你姐
你話唔正日慶祝都算啦
提早兩日慶
我準備好哂啲野
你又話我有兩聲咳
驚我傳染武肺比你
話轉FaceTime
之後完全無左回事
咁你係咪唔岩呀
凈係該晦氣咁講「我係仆街係狗 對唔住」
我只係想你攬下我又好、打電話比我又好
咩都好 只要你諗到補償方法就得
但凈係識講呢堆垃圾
我先係狗呀 比你撚狗咁撚
你武肺驚到成半個月都唔見
我難得見你一次又要左推右推
難得兩日假
我喊撚左成日

情人去死團

呢一刻我淨係鐘意佢

唔好玩鳩我啦巴打